連臍帶嬰屍棄灣仔街頭 街坊：一睇就知係蝻

喂 咁衰架 送畀左膠包養大

港女比蝻中出

蝻條J個size係連登仔三倍，港女至愛！

支那女來港做雞雞比蝻中出

蝻...好彩

站務台投訴三色貓

蝗就好彩，南一啲都唔好彩

做雞可以留10個月？咪講笑啦

係非洲

佢應該唔識張超雄 送俾佢包養到牛高馬大

非港女 印菲
北姑唔接蝻生意 去到廟街都唔會
港女畀佢地屌連驸姑都不如